想溝仔

交友app 有個男仔好cute溝唔溝佢好？

好

我溝

唔好害人啦 ....